一句，聽日集會定12號，活動召集

而家太多版本，到底聽日定後日

聽日
後日